GoPro末日

幾錢

😱

sony好撚癲

其實咪係DJI P4P個cam

除咗鏡頭之外
基本上將rx10ii所有功能都塞曬落粒骰仔到

冇BOSS?
Go pro本身就垃圾啦 x3000完全屌打佢

平平地有咩介紹

當然唔係

直情 rx 100 menu
4k 要外錄，應該頂唔到發

見佢個demo係連住部shogun

A7M3呢

焦距都唔同

唔係可以直錄4k 咩？

Hdmi

go pro 你睇下幾錢
賤物鬥窮人

咁咪即係退步，
邊個會攞部action cam駁shogun

貴成double go pro 點會收皮

應該係firmware問題姐，如果唔係真係笑死人，形同虛設

我睇啲介紹係可以直錄4k喎

部野個定位有啲奇怪
畫質好既action cam

但無boss 同埋操控咁差我都係keep
X3000v 同rx100

似實驗品？

又好似唔係
淨係話插recorder 錄uncompress 4k